民意七三比原來係真架

雖然選舉結果顯示嘅係六四比，但唔好唔記得呢個只能反映十八歲或以上人士嘅取態，而十八歲以下嘅中小學生係呢場革命入面一樣付出左好多血汗，由街頭到校園抗爭一樣無處不見佢地跡影，支持比率絕對好高，所以民調講嘅七三比絕對存在！

推

No, 後生只可抵消150效應

係8:2甚至更高
而家既票數係包埋種票同買票
可惜政府視民意如無物

每日150玩左幾十年，到今日建制慘敗，其實證明150無效，應該取消

扣除垃圾大陸佬種票 其實真是黃藍比率七三左右

150都有部份自己友，打和啦

仲未肯承認

事實係唔少移民落到黎係黃

天水圍有眼睇

其天水圍 投建制既都好多
只係年輕既更多

150人唔一定藍
反而住係香港幾十年既藍絲廢老應該仲多 因為佢地未係大陸生活過

00後難講 起碼有d連廣東話都冇心學

水泉澳個結果嚇撚死我，明明上次去要用普通話先問到路，咁都有得贏

但啟德真係大收皮，全藍

啟德

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點解得泛民有熱狗？

4年後又多一批選票

其實睇新移民近乜區

天水圍受屯門牛影響

啟德受九龍城影響

仲有獻世有堆票係種出黎, 應該係有七三, 但真係要諗之後點行

水泉澳咩區
除非佢唔出市中心架啫

自己睇啟德
比例上係藍多
唔好學呀叻
識幾個落黎係黃就係大部分係咁

我單非, 兩三歲來港
幼稚園開始就係香港讀, 同普通香港黃絲無分別, 都係一票不投建制, 所以百五都有自己人

你係香港人

俾我地恥笑多年水泉奧係點

有d專for大陸人嘅新公屋區都係藍完勝

唔睇好
好多00後講蝗語

投建制的票, 已經包含大陸旅遊巴運人落黎投票同埋老人院的掌心雷票, 七除八扣之下, 其實泛民對建制, 我估個比例大約係 75%:25%, 即係香港四個人入面, 應該只有一個支持建制 (或更低), 雖然我地人數係對家三倍有多, 但對家依然有過百萬人支持, 唔可以睇小。

咁你睇唔睇好4年後中共

見過極重廣東話口音出去抗爭既手足
黃化150

要睇30歲以下投票率，18以下未投得應該過7:3

我覺得反而證港豬係最多
三四百萬人連投票都唔肯

push

你睇下啟德彩德同安泰

仲有啲藍血人

相反可能諗下點樣影響呢班人，其實好多前缐係新移民，天水圍係一個好例子

盧德明 3,101

我都覺得係73

天水圍都成廿幾年啦 其實連登仔係咪仲幻想緊天水圍仲有好多位比新移民一車車運入嚟

我覺得真正民意比例大約係65對35
保皇入面有一大班撚樣係慣左一個mindset
”香港要搞經濟，唔好搞咁多政治”
呢個mindset係中共有意灌輸香港人
但其中一個結果說係呢班友連選民都冇去登記，更加莫講投票
因為呢d全部都係”政治野”
再講，可以掌心雷俾人煽去投個d老野
以佢地本身智力，都估到佢地會偏邊面多

扣返一d種票，再考慮返香港唔少18歲以下都冇得做選民
65對35差唔多

仲要計撚埋蛇齋餅糭

150要睇幾歲落黎，如果細細個已經落黎果啲好多都受到香港教育洗禮係黃，大少少就50/50，有啲會發覺中共係專制而變黃，有啲就大中華思想繼續藍，而成年落嚟就九成藍

所以只要堅持
我地係一定會贏到最後

我知好多新移民係黃
特別感謝佢地融入香港

新移民同老人家係我地應該爭取嘅勢力 大家忍下口屌少啲藍絲盡量試下教化佢地

有好多新移民都變左真香港人了（晚晚都要食煙嘛）

係種票+無數廢老+後生手足

都唔夠歲數做選民嘅時候

佢先咁樣拎到55球

其實民意已經企哂邊

仲有種票呢

過多一年18歲人口又再增加

啱

在區選大勝之際，懇請大家做一件事

文：薯伯伯

今次區選大勝，非建制派取得近 88% 的議席，實在振奮人心！

但大家一定要留意，在如此社會氣氛下，其實非建制派的得票率只有 57%，建制的得票率仍然維持在 41%，不論這些票數是對方鐵票還是真心支持者，但明年立法會選舉，也不是全然樂觀。

大家目前一定要做的事情，是確保自己在明年九月份，必須身處香港。立法會的選舉日期，大多是在九月份第一至第二個星期之間的星期日舉行，但萬一因為天氣或其他原因而取消，有可能要延後一至兩星期。

所以，我懇請各位做一件事，現在一起在日程表寫清楚。2020 年 9 月份的星期日，即 2020 年的 9 月 6 日、9 月 13 日、9 月 20 日及 9 月 27 日，必須留港。

不要提前訂機票！不要提前訂酒店！

我在此呼籲一下，明年九月，同路人的旅行社及旅行人，安排行程時，必須避開九月的星期日！

如果八月份出遊，請確保在 2020 年 9 月 5 日（星期六）前回到香港。

如果九月份要出遊，最好能夠安排在 9 月 28 日（星期一）後才離港。如果不能這樣安排，也一定要安排在 9 月 21 日（星期一）之後才離港。

參考一下，過去的立法會選舉日期為 9 月 12 日，9 月 7 日，9 月 9 日，9 月 4 日，但如果延遲選舉，有可能會把選舉推後兩星期。

目前是慶祝的階段，但這次勝利，潑一潑冷水也要說，這場勝利，預視著立法會選舉將會更為嚴峻，敬請大家做好準備。

今日建制輸係因為70%咋，以前5x%就可以6：4比，但上次立會已經去到5.5：4.5，依家要到70%先可以勉強去返6：4
所以150唔係無效架

沙田半山成個新屋邨起出嚟比新移民

今日嘅果，都係5年前雨革種落嘅因
當年18歲以下嘅人投唔到票，今年成為咗首投族
下年立會改變未必好大，但大家都要撐住！
keep 到落去個民意，我地先會打贏港共

係 佢地知道中共既野 所以好多都唔會投建制

其實唔夠抵消

每年淨人口增長大概5k左右

當中

50k人出世十幾年後變選民（假設香港土生土長會偏黃）

40k幾人死（假設年紀大會偏藍）

但

每年單程證入40k(假設大陸安排落黎偏藍），入面7成over 18歲當藍，3成under當可染黃

即係每過一年會輸多10k左右

有能力大家生多啲仔

18年後就化為選票追制度內落後

然後繼續制度內外抗爭

光復香港

其實係新移民唔識唔去投
唔好諗得太美好

今次贏係我地all in選民去投, 對家仲有好多唔肯投票唔識投票嘅新移民廢老

呢個真

但我地小學都係有黃係男廁寫五大訴求……
唔該，下次唔好係男廁寫好唔好，有心啦

我覺得10後先係
利申：00後

依個就要靠地區工作喇
要多D搞廣東話班之類嘅活動同文宣

既然取消唔到150 就更加要諗方法同化佢哋

同埋對家咩招都出曬

我都覺得係73

除左好多未成年學生

仲有好多人未登記做選民
7月2日截止登記
未發生721、831等事件
呢d事之後好多人醒左但錯過左登記

就連龍門冰室老細都未登記
錯過登記 龍門老闆：請代我發聲

靠區議員connect 新移民了

到時中共入幾多我地淨化幾多

對手仲要係保皇黨明日新星鄧家彪(過氣)

仲有一大班年青人習慣北上玩 玩蝗app 食蝗野 要計埋呢班食玩訓既人俾建制動員出黎投票

仲未計種票 突然出現的票箱

會唔會數埋熱狗同其信眾專登投建制嘅票會好啲

唔想打擊你地，但數字上就算冇150個，個風氣都有好多人覺得中共統治香港合情合理，而投俾建制派

藍絲當中，很多並無實際利益，只係羊群心態，加上失敗主義，自閹。
區選抗爭派大勝，會令呢批藍絲反省自己是否企錯邊，甚至後悔撐政府。

我地要接納講肯融入香港既新移民，咁先可以抵擋住150日後既影響

當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

help push ah!!

4成包括埋種票

而家有份出黎既中學生
18歲記住登記做選民
唔可以比建制覆卓到
一屆都唔得

呢啲要老師去做，教育佢哋咩叫公民責任

梗係啦，落到黎香港，香港又變返大陸，咁落嚟做咩？

呢十幾年，唔好話議會上爭個高下，連大眾市民買書都俾3中商包覽曬，基本上香港唔抗爭真係冇出路

心水清

啱啱起步都贏到少少算係咁
好好地做多幾年地區工作
下屆應該可拉開到沙乙博咁誇張

我十二歲先來香港，今日第二十年，喺香港小學讀到大學，Poly 仔。一票不投建制！150個入面都有自己人架

Up

觀塘D新移民藍到發黑

仲有種票呀屌
一定要追究到底

啱啱十八歲既
記住登記做選民啦

我有個住咗香港50幾年嘅天水圍親戚投建制
有幾個20幾歲新移民frd投黃

所以民調夠科學性，唔好輕視

我斷估150係3-7比

新移民生仔 第二代由細香港讀書好易黃

廢老會死

7:2:1就差唔多 仲有1成唔理世事
計完佢地用福袋/禮品種票,2成比多佢啦

呢個真，橫掂我哋都左唔到政府政策，不如努力文宣，唱歌仔。

仲未計未登記果班

同埋今次係種到仆街
咩招都出曬

天水圍150效應
做就幾年後黃金水圍

想知
希望係真啦

仲有，睇下龍門老闆其實冇登記做選民就知，
好多覺醒嘅人都係未登記，冇參與今次投票，
所以大家要用盡方法令到身邊所有人登記，
立法會選舉一定要個個都出嚟

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

仲有好多同路人都冇投 或者吹淡風果d 仲有未成年果批 計晒真係有82

我間中學專收新移民，無一個係藍。

下年立會又多左一班18歲首投族

我嗰屆

民調好似要click入去睇佢有無filter走u18

[member]同你一樣
打死我都唔投建制
我決定唔做自己喺邊度出世
但我決定到自己要做邊度嘅人
其實150真係有自己人 同年嗰啲都好願意融入香港
起碼肯講廣東話又唔會成鳩日講咩大陸點點點
仲要屌番啲大陸小粉紅fd轉頭
千辛萬苦落嚟香港又成日覺得大陸咩都好嘅個腦真係裝屎/member]

新移民但係投泛民既當唔當自己人？

除左好多未成年學生

仲有好多人未登記做選民
7月2日截止登記
未發生721、831等事件

就連龍門冰室老細都未登記
錯過登記 龍門老闆：請代我發聲

其實班未夠18歲既後生仔先係最黃個批
同時亦都係為香港付出得最多最慘個批...

重有好多平時住在大陸而有香港身份證嘅大陸人來港投票,上星期五晚在過關回港時見到,一組一組咁,係女人及後生既多.

多謝你。

仲未計種票

手足

其實更加要focus係點樣培育新移民手足 多謝你地

請問班150關民意咩事？
你真係當佢哋喺香港人？

識兩三個中同150黎 都表左態係黃
相反有1個150黎左兩三年就去左美國 而家日日ig屌我地

150 vs 18 歲+ 廢老死亡 + 150 中既叛徒

邊一面力量大d

一個外來族群人少都可以同化到佢哋
太多嘅話就會圍爐自成一國

btw ching打咗殘體喎

現實幾多冇用 現實啲睇 我哋都要動員更多人對抗種票掌心雷

警世 總投票數非建制派包括中立撚佔約五成七 建制派佔四成三

立法會行比例代表制 泛民都好難過半 仲有功能組別

各當選區議員要做好地區工作 黃已經黃 藍絲幾難搞都要攞到佢哋啲票

天琦都係新移民

我地今次咁勁 以後都要KEEP住咁
對家其實都好難打
如果我地好似15年咁真係等仆街....

百五個係咪大部分黃好難講
但係佢地既仔女就幾肯定8成以上係黃

藍絲好多票夠老人家配票，呢啲老人家好多乜都唔識，純粹係樁腳比著數佢地，然後叫佢地投邊個就投邊個，只要我地利用今次區議會優勢，打造黃營嘅樁腳，盡量斷建制樁腳，話唔定可以影響到佢地嘅配票策略。
不話齋靠區議員係唔夠，要果區嘅黃絲都肯幫手先得

仲有我哋嘅小朋友

Actually, it should be 8:2

Say No to police violence!

多謝班學生多謝手足

希望佢哋可以洗番老豆老母做黃
到時投票等埋你呀手足

同埋建制好多廢老 好多種票

8:2先岩 要扣埋種票

同你一樣

好擔心出年立法會選舉 兩邊票數始終未大到可以俾泛民無視建制完美配票機器

可推

天水圍新移民班細路大個仔投票啦

點樣拆果3成鐵票
佢地唔洗分化, 點都有果3成
勿輕心

水泉澳都黃贏

10後大部分都讀緊小學，小學一向洗腦教育多去到中學接觸多啲中史同通識好快會變黃，不過前題係到時港共政府唔會改課程

唔好定論住
要覺醒一秒就醒

記得當年咪又係話00後冇得救

希望泛民努力淨化啟德,過多幾屆有希望嘅

鐵票會死

tg治療大法

差唔多
唔排除有啲日屌夜屌嘅廢中冇登記做選民

話我左膠都咁講，呢D人係要拉攏同慢慢教

150有兩隻 有啲高學歷靚媽係支持泛民㗎

落得香港生活 一定有佢嘅原因

相反建制啲150支持者好鬼老土好鬼鄉下

你太睇小150
新移民選區好黃

真 特別最新呢一批 周街都係普通話
一唔同語言就好易平行世界 分開左兩個圈子

仲話要普教中 共黨清洗香港人真係愈來愈癲

其實重有啲種票無計

水泉澳都贏到
證明左新移民唔一定係藍

Well said

真係有二百萬人架

過幾年升天

反抗中共已成風潮，甴近平功不可沒。

我係150
00後
光復香港

有個研究話袜洗腦人士，黎到香港，4年就會比我地呢班卜街同化。

其實都證明咗150係我地目標 拉攏埋佢地就有得打

有個研究話被洗腦新移民人士，黎到香港，4年就會比我地呢班卜街同化。

有幾多個18歲下比人拉

死唔曬，陸續有來

其實險勝。。。

Why not?

40% 起碼有5-8% 種票

自己都係00後岩岩夠秤投，身邊好多新移民都係黃 但反而10後真係唔得...個個玩
抖陰

睇近咩人 天水受屯門牛影響
啟德比九龍城影響

近沙田 比沙田影響

幾時撤回普教中？

大陸最清楚幾多票係買返黎
正因為咁多人反政府, 大陸出手只會更兇狠
立法會選舉只要買多20萬票, 接近55比例, 配票根本無得輸

仲有41%係要減班老到行步路都唔得既老人同各式種票突然增加票箱玩法

另外請增加各種投唔到票既人例如走佬坐監(唔識選舉條例唔知區選有無得投)住院義士

死左班廢老就8:2架啦

屌減撚晒啲種票
其實82到

平手都夠佢仆街啦

billbill諗住食硬架

15年我係高登話係天水圍做地區工作係浪費時間

點樣7:3

立會就有機會

獻世派仲有120萬票先係令人最不安地方

其實係靠廢老

好

下年垃圾會又多班新力軍投
然後廢老冬天後又死減啲啲

佢想食你資源
沖淡你人口文化意識形態
唔係你諗咁簡單

啱 九龍城區個邊啟德個炸輸
利申九龍城區

同意
做野啦

新移民啲細路 咪要靠我地淨化
你係邊到大都想個個地方好啦

我香港出世 不過都係單非 但都係一樣打前線打到比狗埋都無怨無悔

仲有班97移民既人，喺外國愛國，咁你97又要走，咁愛國就移民番中國啦

水泉澳

佢可能做小學清潔姐姐

係 我地仲有駐港外國勢力
未做選民既南亞手足
同埋係香港讀書既外國人
見到學校d non local都好撐我地

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

真係好多新移民fd都係黃

根本9:1

真
但兩老通常藍到黑

我覺得其實有75%:25%

下年立會前希望又多一班新登記選民啦

條雜種而家咪打算起集中營清晒香港幾代generation囉
今次運動背後可能有反習勢力幫拖先夠打，資源人力物力都好過2014好多
連美國老派議員都疑似同佢地deal咗要五大訴求拉埋條死雜種落台，獨立就無可能㗎啦
自2014條死雜種上台開始香港就無一日好日子，仲取消埋連任限制，搞到國際關係愈嚟愈緊張，我相信中共內部遲早清算呢條仆街㗎啦

唔係8比2咩？

我馬頭角撚

水泉澳鉛水事件點醒班新移民

起碼我係

呢個真，最大代表就係梁天琦同刺頸義士

希望令到150係淺黃至深黃

真

仲有冇中共都唔知lu

150人 當佢有100萬人黎左香港
7人有一個新移民
香港人之中都有藍絲
當中又有好多廢老唔識字 有野送佢就投票
8:2 變成 6:4 or 7:3 都有可能

Agger

再到下次 我地又多左一大班選民手足
廢老又死左一大班喇

反而新移民有好多都黃到仆街
我諗佢哋體驗過大陸嘅生活
再嚟香港就知道兩地差異幾大
先至會珍惜香港嘅自由

其實有好多新移民, 係香港大既學生都係黃
明明見佢地早幾個月仲on99玩緊抖音, 大陸手機驚
突然覺醒, 真係好勁, 唔好睇少00後

我馬頭圍撚

Yes

識一個住水泉澳，97前已經黎咗香港，個人藍到仆街
話暴力唔啱但警暴就見唔到
成日fb鬧示威者，尋手仲好威威話投咗保皇黨
今日暫時仲未見到佢出聲
唔知佢會有咩講

都未計有大量種票 掌心雷 老人院

其實00中後開始真係唔睇好